你老味咪撚再同我講少人

地鐵往香港方向成車都係戰友

保障戰友原諒我無影相

出發中揮手區

等陣見

Push

今次少左好多震憾圖

差你一個

推

等陣見

Coming

到未，快d

大埔都仲係成車咁出

到香港站啦，等陣見

未出快啲出

Pish

300萬

差你一個！！！！！！！

藍色線柴灣去天后好多人

出來啦，仲差你一個啊

到未，差你呀

出黎未呀

屌比出面啲po fake咗以為好少人去到中環逼到

D人識得係CWB之後先入

就算一千萬人都唔算多呀
唔好忘記毅進制會幫你減人數
唔夠人呀出黎啦各位

等你啊

我都係 而家迫到hihi 每個站等勁耐先關門

係 包括我

有戰友只係未變裝
去到銅鑼灣你就知
香港人 assemble

好多人 係金鐘都上唔到車

係屋企睇緊嘅，差你一個呀

往金鐘方向 尖沙咀好多黑衫

成車都係黑衫呀屌你老母

轉隔離post

1620 金鐘

好多人！

出緊

推 出緊

push。

元朗好撚多人出緊

根本全部唔想3點 個個要等轉車

老龍到左終點 準備開波

出啦

Hongkongers assemble !

大撚把人

呢首英文歌，聽完會令你戰意高昂。

我都係元朗出

之前3次都係3點倒出 多人到仆街
所以今次果斷遲到 唔使同咁多人迫
橫掂下場先係重點

成車都係人

出緊！！！！！

今次無300萬都係少人

全部人係金鐘海富出，全部人係金鐘海富出
金鐘唔夠人金鐘唔夠人

成車都係黑衫
灣仔往銅鑼灣
少你老母人

721!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選